perfume演唱會取消咗

最終都係要取消

好過爆肺炎呀，好事！

過氣40（快50路）婆團

肺炎死咗人，製作公司會唔會比人claim到破產？🤔

邊有40

你係咪搞錯人

樣似sor
咁老見到對腳都不了
我j返19歲akb算